是晚 自己煲魚湯食米線

番茄魚湯正
鮮甜到

自己煲魚湯一定好多骨

咁細兜

想問吓你米線喺邊度買
好想食譚仔個種米線

會隔渣

食咗兩碗

喺街市買

鮮米線？

乾

鮮米線先好食

乾都咁正

世界上有湯袋呢樣野

最近好多片存貨咁喎

最鍾意番茄魚湯

搞幾耐先食到碗米線

45分鐘內啦

魚湯正